有咩可悲得過香港人教美國人投票

屌你老母 ，人哋成百年投票歷史

你班賤種香港畜牲呢？特首都無得你投喇

你憑咩教人投票？

收皮喇你班垃圾香港雜種狗，學支那人一樣教外國人投票

人哋投咩關你閪事咩，人地投個奶中總統又點，乜你又得反對咩？成班傻閪

真係好可悲你班無得投票既奴隸獸

你講緊你呀

比人講中呀

教美國佬投票 以為自己邊個 照下塊鏡喇傻閪